全世界話我變態古怪有病

我患上絕症 獨居喺絕嶺
全世界變態 全世界有病

唯獨我當你正常人

我講你聽 你講我唔聽 因為我唔驚
反正我病情已經唔輕

唔駛理其他人

老闆話我 有無搞錯噚日又無返
我話 係啊我想攞多日假我病未好返
對住部電腦悶到發吽哣
明眼人都睇到我靈魂去咗遊埠
你話放完假一返嚟好多嘢跟尾
我話唔放假嘅話會影響我內分泌

老闆：ok

Ok

30次 入面溝拍拖幾多個?
真正都係一次，不過好短，因為自己on9，玩得Speed Dating多會有一個心理障礙。就係會成日覺得下一水更好。

一起身個小腦中風

以為一出世